(代友開post)我Ex差我錢唔撚還

事源2016年11月左右
我同我拍左拖6年既Ex分左手
分手原因係佢背住我偷食第2條女
之後仲要比我發現佢搞大左17歲女仔既肚
後尾仲要叫佢落左個仔
同佢拍拖個陣佢成日問我借錢
又唔還
之前仲一齊緊既時候 佢都仲會每月還一兩千比我
但分手後一直都冇還
佢差我一萬左右
或者對於各位黎講唔算多
但係係我辛苦返parttime 搵返黎
我半工讀
仲返緊學
我有搵過佢媽媽
但係得到既回應係好串咁話係我地既事
同埋我Ex成日都block 我whatsapp
我搵唔到佢。
事隔一年
佢都係未還錢比我...
d錢對我黎講真係好多好重要
希望各位幫手推post
叫佢還錢
唔該你地

9成追唔到架啦
不過幫推

多謝你

有圖
我岩岩放學返緊去
因間返去po圖

推

多謝幫推

佢有錢同條女去旅行冇錢還比我...

Ok 網絡公審

D 錢係靠我本事借返黎

幫推
祝絲打早日攞返啲錢

做完人私家雞仲要貼埋錢俾人😂
真係蝕曬底😂

多謝你幫推

同我拍拖，我照顧你

..
多謝幫推
真係拎唔返d錢

銀行過數定現兜兜咁比？
報驚啦 告佢詐騙 耡唔入大下佢都好
下次醒少少啦 錢銀唔好過人手

有心走你數就預咗拎唔番

有圖有借據就小額錢償啦

幫推就會有錢還咩
人人都係度唔係追債就借錢, 痴撚線

個個都咁多fd 就係冇一個講係自己

想識樓豬，姑爺仔既希望

真係
佢係咁避我

當買個教訓, 下次醒少少

1萬蚊唔算多,
但佢有心唔還其實都冇計
除非你有方法令佢驚

忘記呢件事好過啦 傷心又傷神

係咪特登唔姐住個電話號碼

你的朋友就是你
啲錢憑我自己本事借返黎...

仲要住係人到做私家雞

其實佢話還2千再追佢都冇用 ,
如果keep住個個月還都好過冇,起碼會還先.
樓主係咪有小小唔抵得佢同條女玩,先追得咁急

67478799
引埋個no.出嚟

冇借據 佢話係你甘心比佢都吹唔賬
我係佢都唔還啦 只怪自己on9

每日入1000開銀行咩

係一齊個陣佢無錢就問我借
到分手就累積到咁多

你仲post埋人地個電話出來
個人通信都係私穩來 小心變比人告

小額錢債你唔一定會win，就算win左，佢無視命令你要清佢盤你自己先嘔一萬出來

又一個on9

貼錢溫仔
可唔可以做我女朋友

Cls 話人做自家雞貼錯養仔真係好仆街，
當初樓主鐘意條仔就願意付出，我就唔撚信你地無試過，
而家人地都係樓主想追返自己真金白銀借出去錢，咁都有問題？

Btw 樓主呢下爆條賤人電話真係

人地都肯還兩千俾你慢慢還
你係要起剛叫人快啲還
俾著我一蚊都唔會還啦
仲要搵人阿媽傾
你去人地到住人地都無同你計
更何況又唔係人地阿媽差你錢
人地阿媽講到無做野 你都咁唔要面追人阿媽
就算真係唔還都唔應該搞人阿媽

一開始就唔好借啦

逼你就唔還 犀利

一開始如果係講好「借」
咁口頭講過還錢
咁佢實玩撚完
你拎唔到錢去告鳩佢
如果唔係借佢又肯還
咁咪慢慢拎返果筆錢
9月都好似有差唔多既post
可以參考下

借人錢比人追就唔還 屌你老母啦